澳牛侍應同我講早晨

聽到早晨嗰吓，我好驚
問早餐有冇得轉叉燒意粉，佢竟然話咁你坐多陣等到lunch先叫，食到咁上下開始多人，好有禮貌咁問地可唔可以單邊坐

結論：

澳牛係全港服務最好嘅餐廳

澳牛好似係黃店

有冇人fc到

平時冇禮貌個心都有良知

好sweet

佢地好憎啲大陸西

依家服務好到加零一

利申：經常幫襯

仲諗住遲D佢比佢地屌下

無喇，你遲咗

有禮黃店既top10，澳牛實有份

唔屌鳩客既澳牛仲係咪澳牛
希望佢地依家既服務態度可以改善一下

強烈要求澳牛伙記西面

去錯左地方, 呢間唔係澳牛

想狗衝

其實不嬲都正正常常
冇d人講到咁差

澳牛精神閪面屌鳩人

入面班啊叔成日襯我條女自己去食早餐果時撩佢傾計

好想去試下
以前唔敢入

又真係好多靚女去食野喎

以前去食耐啲會有人係後面拖地
有一次同兩隻蝗蟲搭枱，佢上碟個時鬧個兩隻蟲：「食飯玩咩手機，同我收埋佢！」 真係好誇張，但真心鬧得好好，張枱咁細仲擺部機出黎阻住哂

早餐 火腿炒蛋

通粉轉公仔1麵走蔥

成日去買外賣其實佢地每次都好好聲氣

不過見佢地對排隊d 大陸客好惡
而班大陸客仲要死死地氣咁繼續排

幾年前屋企老人家盲中中唔知頭唔知路入咗去
可能老人家唔跟規矩慢吞吞又問長問短
初初啲伙計有啲勞氣
之後啲老人家又勞氣返佢哋轉頭
佢哋最後都有解釋返俾老人家聽

對1老人1家唔1錯架1

對大肚婆都好

唔小心負皮左
澳牛係黃

以前第一次去
懷著戰戰兢兢的心情入去
好驚俾各位大佬屌
點知佢係語氣好惡咁溫馨提醒
：你坐入少少呀 一陣俾人撞到呀
即刻好溫暖